大家對「唔知好過知」有無同感

平時唔煮野，睇到食既肉由血腥同生到煮到熟感覺有咩接受唔到
睇動畫時，知道配音個人既樣就代入唔到動畫角色
同人插畫係男人畫就覺得好核突

有啲野唔知好過知

借個位

女神屙屎

有 做返港豬幾好，乜都唔洗知 唔洗理